{
  "Settings": "설정",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "Startup page": "시작 페이지",
  "Chatbots": "챗봇",
  "Send": "보내기",
  "Web Access": "웹 액세스",
  "Improving accuracy by searching up-to-date information from the internet": "인터넷에서 최신 정보를 검색하여 답변 정확도를 향상시킵니다",
  "Manual copy & paste": "수동 복사/붙여넣기",
  "Auto routing": "자동 라우팅",
  "Main Brain": "메인 브레인",
  "Recommended models": "추천 모델",
  "Display Settings": "디스플레이 설정",
  "Theme Mode": "테마 모드",
  "Theme Color": "테마 색상",
  "Display size": "화면 크기",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "Auto": "자동",
  "Language": "언어",
  "Create note": "메모 생성",
  "No notes yet.": "메모가 없습니다.",
  "Edit": "수정",
  "Delete": "삭제",
  "Copy": "복사",
  "Saved": "저장됨",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Title": "제목",
  "Content": "내용",
  "Unset Main Brain": "메인 브레인 해제",
  "Set as Main Brain": "메인 브레인으로 설정",
  "Usage estimation": "사용량 추정",
  "Include response tokens (approximate)": "응답 토큰 포함(근사)",
  "Grok security notice": "Grok은 X(Twitter)의 보안 정책으로 인해 통합 입력창을 사용할 수 없습니다. 불편을 드려 죄송합니다. Grok 패널에서 직접 입력하시거나 Manual 모드를 사용해 주세요.",
  "OK": "확인",
  "Open Qwen tab": "Qwen 탭 열기",
  "Open Gemini tab": "Gemini 탭 열기",
  "Open DeepSeek tab": "DeepSeek 탭 열기",
  "Keep the pinned tab open to keep session active": "세션 유지를 위해 고정된 탭을 열어두세요",
  "Login required for first use": "첫 사용 시 로그인 필요",
  "Custom model slug (optional)": "커스텀 모델 슬러그 (선택사항)",
  "Webapp mode uses your login session in current browser": "웹앱 모드는 현재 브라우저의 로그인 세션을 사용합니다"
}

